我隻貓冇牙但唔鍾意食罐！

我隻貓貓因天生免疫系統short short地，會當d牙齒係外來物，不斷攻擊d牙，所以而家已剝晒大牙，得返犬齒同門牙，嚟緊會帶佢剝埋門牙。
醫生話有隻乾糧係軟身，用手一摙就碎，有冇人隻貓貓試過？